天文台： 未來兩三日相當清涼 長者安居協會： 長者須小心保暖

又散播恐懼屌

60秒就過左1分鐘

你係咪反防疫反到傻撚咗？
人地只係提醒長者未來幾日氣溫下降，小心身體，而且每年冬季都係殯儀行業旺季，知唔知點解？就因為天氣凍，好多長者或者長期病患者受唔住，引發併發症而過身，人地組織年年都有呢類提醒，你覺得唔關自己事，當睇唔到咪得囉！

廢老因為天氣涼 涼鳩死嘅死亡率應該比武肺更高

建議推行廢老禁足令

你唔怕凍唔等於全世界都唔怕凍架傻仔

郁D話人恐懼撚

以為自己好撚型?

又一條盲撐政府嘅傻鳩藍屍
返鄉土啦你

好心提下人小心天氣會變涼都俾人當係恐懼撚咁屌
我真係分唔清係假膠定真心膠

駁唔撚到就扣人帽子係藍屍，祝你唔撚會老！

多謝你祝我長生不老

DLLM 天文台, 朝早又咁熱, 收工又轉涼
點着衫呀
我尋晚仲開緊冷氣

睇完你上面個留言我笑出聲

有冇儲水式熱水爐用家報到

利申: 用15分鐘煤氣沖熱水+浴室寶

五毛黎
一早 block左

細個時屋企用儲水式電熱水爐，沖涼前要煲水，去到11~12度日子沖涼洗頭，真係同時間競賽！

長者須留意時間流逝